Задание:

Створити програму з використанням npm.

Технічні вимоги:

- Проект повинен містити собі 2 файли - package.json та файл, що є точкою входу. Файл node_modules повинен бути доданий у gitignore.
- Проект має називатися "project-x".
- Проект повинен містити в собі опис (description), де має бути описано - Ваше ім'я, прізвище та група.
- До проекту повинні бути додані наступні залежності:

1. eslint (як dev-залежність)
2. gulp (як dev-залежність)
3. moment (як нормальна залежність)
4. bootstrap (як нормальна залежність)
5. browser-sync (як dev-залежність)

- Точкою входу для програми має бути файл app.js.
- У файлі app.js напишіть console.log('Hello Node').
- Додайте до package.json посилання на git-репозиторій.
- Зробіть у package.json скрипт під назвою "start", який виконуватиме команду "node app.js".
- У проекті, введіть у термінал npm start та переконайтеся, що скрипт працює.

Література:

NPM. Package.json Встановлення модулів. Визначення команд
Creating a package.json file


